★如果d 錢all in 港樓，凍唔凍結到？

仲可唔可以租照收？

第一個凍你先

即時釘契

點會凍唔到
查封你租客都趕走埋tim
有乜做唔出

好似內地農村徵地咁，繼深圳皇崗村之後，將來賠返幾個億俾你有錢快買

釘契一樣可以照租出去

凍結銀行戶口=供唔到樓=收樓
林鄭：輕鬆

內地

租你樓個個奶野姐，你冇事

即時充公左你個單位
仲凍乜撚野?

你攪清楚咩叫釘契先出黎 9up 啦

唔信你咪試吓

支那會唔會轉頭問你攞返？

咁又唔會，但收左你塊地，咪起返私樓賣返幾百萬一個單位俾你住

租嗰個點知

依家仲有冇呢枝歌仔唱

大把地產專幫人租釘契樓啦

賠就會賠，不過分期付款發展商收完地起完私樓賣到好價咪找你條數。如果政府收就應該有保障少少